你必须找到一个平衡点，不要告诉人们他们所说的是不理性的，愚蠢的，疯狂的。 动员国民警卫队并不意味着你的州处于戒严令之下。 通常。 | 2020年9月17日|ProPublica 
 今天的市场可能预示着未来，基本面因素在估值中发挥着更大的作用，而不是最近几个月科技行业持续存在的非理性繁荣。紧张不安的投资者关注着今天的重大就业报告，因为市场从史诗般的抛售中反弹 
 由华尔街交易员转行的神经学家约翰·科茨在《狼与狗之间的时刻》一书中认为这种分子是“非理性繁荣”。 最好的书籍，记者和学者跟上泡沫和交易|John Detrixhe | 2020年8月30日|Quartz 
 这个问题主要是本世纪初“非理性繁荣”以及历届政府利用公共部门银行推动经济的副产品。 莫迪政府克服经济衰退的计划忽视了过去的惨痛教训 
 就在几个月前，这种行为还会被认为是过度的、非理性的，甚至是病态的，而且肯定是不健康的。 我们现在都是强迫性洗手和科技成瘾的强迫症吗? 2020年6月15日|没有直新闻 
 撒马利亚人的指导方针是围绕着这样一个假设写成的:自杀是一种纯粹的非理性行为，一种由疾病引发的行为。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 这种病毒仍然存在的事实，让人们对其使用产生了许多安全担忧，无论是理性的还是非理性的。 麻疹粉末状疫苗对发展中国家意义重大 
 这些视频背后的编剧团队是一群非常疯狂的喜剧狂人，他们处理了一些非常精彩的非理性片段。 有更多的“太多的厨师”，第一个发烧的梦想来自|凯文法伦| 2014年11月11日|每日野兽 
 当然，法拉赫并不是唯一持有这种杂技般的非理性观点的人。 惊喜! 领先的“Birther”认为地球有6000年的历史Asawin Suebsaeng | 2014年10月26日|每日野兽 
 在一定程度上，有一种非理性的背叛感。 芮妮·齐薇格的脸比埃博拉病毒更受医疗检查|Emily Shire | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 我知道，他是一个深深的、稀薄的怨恨罐，充满了非理性的道德愤怒。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 突然间，圣保罗对哥林多教会的几句话在我的脑海里回荡，我那不合理的抱怨也就沉默了。 mafek|的救济菲尔森·杨 
 动物，不理智的动物，说出了这个秘密，空中的飞鸟把这件事传了出去。 奈杰尔的命运沃尔特·斯科特爵士 
 在我看来，他既愚蠢又不理智，完全不像他自己。 保罗Patoff | F。 马里恩·克劳福德 
 即使被军事法庭采纳，这也是不合理的做法。 我对拜伦勋爵的回忆